煙花迎新春的怪癖 (原: 刻在我心底的名字)

一過年 聽見煙花響絕天際前
寂靜夜闌突擊都算賤
火花落腳邊 痴線

Holy~shit 聲量誇張今晚點入眠
某日阿強道出知法也犯法
而執法喇就要 去咗邊

煙花迎新春的怪癖
煙花來祝福多刺激
任由鄰居瞓了 黎生都給驚醒
曾夢見煙花的美景
凌晨後飛車都在比併
誰亦聽到㷫 然後即刻報警

句holy shit好入心入肺

留名，巴打咩教會

晚晚瞓唔到教會

黎生又出現

只要有心 人人都可以係黎生

推到有全首

留名

感謝

雄

屌尻圍村這些怪癖
不管條村多麼嘆息
只顧自己作慶 鬧鐘都不需整
難道這誇張的爆聲
是美比扑野過黎陰莖
還戇尻要聽 原來係生仔冇椗

是美比扑野過後陰莖*

意思唔錯

唉屌

無人